你地繼續打頭啦，當自己做咗野啦，被撞女手足已經面臨半身殘廢嘅風險

個冚家剷的士佬icu都唔洗入
代表佢多謝大家
各位發洩完心情有冇好啲

【2341】有醫護人員聯絡本頻道，透露其中一名被的士撞倒的女傷者，左腳開放性骨折、右膝頭甩骹。她形容，膝頭甩骹情況罕見，傷勢「好嚴重」，又表示傷者難以百分百復元，或有機會終身殘廢。

講多一句，唔好賴阻膠，要令佢終身殘廢三十秒已經搞掂